GOT7 MARK係咪KPOP界終極廢青?

專業英文擔當

係

真心 幾靚仔

點樣廢法？冇留意隊野